摩連奴：安排菲爾鍾斯射十二碼遲早會出事

曼聯周二晚在英格蘭聯賽盃第 3 圈遭英冠球隊打比郡爆大冷以互射十二碼淘汰，紅魔鬼領隊摩連奴賽後被拍攝到在奧脫福攬著射失十二碼的中堅菲爾鍾斯一同離場，看似與麾下球員共同進退。不過，摩連奴賽後卻指，比賽出現這樣的結果完全在他預計之內。

紅魔鬼今仗僅靠費蘭尼在補時五分鐘的入球，始能在法定時間逼和打比郡，並得到互射十二碼的機會。結果菲爾鍾斯是兩隊合共 16 位球員中，唯一射失的一人。摩連奴賽後說：「互射十二碼，總得有球員射失，當你射至第六、七輪的時候，我知道當輪到菲爾鍾斯或是艾歷拜利的時候，球隊會有麻煩。我從不怪責球員射失十二碼，但當我們由菲爾鍾斯或是艾歷拜利主射的時候，球隊就有麻煩。」

曼聯在英聯盃出局後，周六會在英超早場作客韋斯咸，紅魔鬼在10月有五場比賽，分別是在英超鬥紐卡素（主）、車路士（客）和愛華頓（主），以及在歐聯分組賽主場迎戰華倫西亞及祖雲達斯。

係都怪個龍球球扮撲啦
雖然宗師個球又真係射得幾差下

語無倫次

跟啲咁既老細 點會有信心踢波

阿根廷門將羅美路禁區外用手拍波搞到直接紅牌趕出場係曼聯輸波出局其中一個原因

佢排第幾唔係你排ge
知佢炒緊你咪排後d

都已經射到第8輪先到佢

排到第8個射啦喎

對面隊就11個前鋒射既

bailey就無辜啦 未射都俾摩佬講埋個名出黎瀨

怨婦

可能佢地覺得拜利同鐘師要排 10 同 11 先叫後 D

呢個柒頭都係算啦
乜柒都瀨
好撚怨婦

輸波搵野瀨

英冠級數中堅都射得入
你d貴價中堅就有麻煩

cls咁講野
屌你球員點會有心機幫你踢

比賽前

【 體育】周二英格蘭聯賽盃第 3 圈曼聯主場對打比郡，周六聯賽在奧脫福失威的紅魔自然想以一場勝仗來討回球迷的歡心，而今年英聯盃的新賽制亦十分符合領隊摩連奴的胃口。

摩連奴：「我喜歡盃賽，喜歡淘汰賽那種一場定生死的感覺。我享受盃賽的壓力，球迷也樂在其中吧。今年起 90 分鐘打和的話，不會有 30 分鐘加時，會直接射十二碼分勝負，那時候就要看彩數了，這樣亦能增加爆出冷門的機會，令賽事更加刺激。我是贊成取消加時的，加時真的非常熬人，尤其是對要踢歐洲賽的球隊來說。」

比賽後

【】摩連奴：「聯賽盃改制和波後直接踢十二碼是對強隊不利，如果有 30 分鐘加時，強隊通常都可以勝出。」